shake shake薯條 vs 點jack麥樂雞醬

shake shake薯條
點jack麥樂雞醬

我揀shake shake 粉

why not both

之前係咪有出過shake shake 雞

麥爆雞 同一樣嚟 倒埋落去shake姐

好似以前啲麥樂雞醬好味啲 依家出埋啲韓風醬狗也不屌

日式咖哩

甜撚到

早排出咗四隻麥樂雞醬都係垃圾

投你老母

馬來沙嗲

冇呢個選項 文盲？

呢個正

麥樂雞最好食既醬都係甜酸醬

Singaporean honey mustard 無人提

今日試左蜜糖味shake shake薯條，好食到仆街

係好食 但好普通 出面好多呢隻味嘅sauce

識食 以前食開紫菜 試過一次bbq蜜糖唔想再食紫菜

好食過其他幾十蚊點醬薯條

麥樂雞粟米醬

唔淋嘅話係冇得輸

可能太年輕 冇印象

我意思係攞點Jack醬去撈粟米啫

嚇得我 十幾年m記忠粉嘅我竟然會miss咗
下次可以一試